喺香港識到外國女朋友算唔算好采

始終香港嘅主體民族都係香港人

又係你

傾下計又唔得

冇唔得既

你喺香港無人要
有咩好吹奏

我係香港冇人要？我要求高姐，唔通知佢性格差仲追咩

個西窄唔窄

你條撚長唔長

咁點解樓豬個名⋯⋯

下係香港識唔得？之後返左鄉下

（中國人女友）

你？

賓妹，印尼妹？ 外國女朋友 ?
星期六日一街都係

屌唔係，係日本

Push

你移民都冇得意移

多謝

幾型ar

前晚先見到個學生哥拖住隻鬼

每一個可憐毒撚千篇一律嘅藉口

大大方方坦蕩蕩認撚咗佢咪算囉
大家喺得呢度都係想圍爐啫

脷伸：34A0 好想知拖住女仔手出街係咩感覺

樓主真人係架仔? 仲好靚仔

有女就唔係毒撚